［恭喜］岑敖暉與Now前主播余思朗註冊結婚

年紀輕輕已投身香港社運嘅民主派荃灣區議員岑敖暉（Lester）日前遭警方國安處以參加民主派初選涉違《國安法》之名拘捕，獲釋後即喺Facebook報平安，並談到面對中共極權同恐懼機器打壓下，「香港會否被消滅如（與）否，視乎我們每一個人、每一個個體，在極權下能否交到乎（符）合自己期許的功課」。

雖然香港民主同未來仍然一片黑暗，唔知幾時先有完成功課嘅一日，但Lester喺人生路上，相信已經搵到「答案」。皆因八方近日發現，佢原來已經同曾任Now新聞台女主播余思朗（Nicole）入紙註冊結婚。

咁識食

之前同何潔泓一齊好襯

好女人

依D真係嫁前線巴 柳俊江前妻

郎才女貌

以為佢係基

屌佢幾靚仔

嗯 佢宜家點?見無咩消息

我都以為係

屌佢老母臭雞左膠 害死手足仲死撐

我以為佢係hehe黎

估佢唔到喎

祝兩位幸福美滿平安

左膠 襯 左膠

下 你自己google下天空復仇者先啦

C朗幾靚女

岑敖暉食煙又蘭花手,女朋友打緊官司同人係外面食煙吹水,男人來講唔掂

唔怪得咁殘
比人渣乾左

睇錯岑子傑

以下故事純屬虛構
如有雷同實屬你自己拎黎Seven

話說一個左膠「清汶」經常和理非非，但好似都冇乜見佢係「黃巾之亂」出聲，但反而近日面紅耳熱，狂Hi高登仔對親建制人士「露三點」評頭品足，口講要尊重女性，實際上又係咪咁呢？

戴多頂頭盔先，今次呢位主角係同選戰個葉澄一樣，完全係虛構人物，並唔存在於現實世界。

話說佢當年入讀香港蘇文大學果陣上過大莊，畢業後仲成立左個「天空復仇者」添，認真叻女。不過，有玩過社運既人都知佢不嬲私生活唔太檢點，花天酒地水性楊花唔在講，原來過份程度仲令人嘩然。

當年清汶佢同佢果位文青男朋友「大都」一向情投意合，你搞社運，佢拍社運片，簡直合作無間，
後黎仲開始左同居生活添。但係人都知，做拍片呢行返09收23就緊架啦，更何況「大都」身為導演，
陪女既時間就更少。寂寞難耐既清汶為左解決需要，決定向佢身邊一齊搞社運既男性埋手。
不過由於對手太多，都無乜人清楚總共有幾多人，但我諗出名果D乜野「性病」之類既左膠都應該
都同佢有過一手。

你可能問：「Hi，男未婚女未嫁，好小事姐。」好，宜家戲肉就黎啦。話說當年「大都」做完野返屋企，一打開門嘩亞太區有一天成為亞太區你個臭街，竟然係自己屋企發現兩條肉蟲係自己訓開果張床喎。咁「大都」見到此情此景，緊係唔知俾乜反應佢好啦。不過係人都知，左膠呢家野一向理由多多，做乜都係反霸權爭民主，死都拗返生，仲可以惡返轉頭，叫「大都」煮面俾佢食，同佢換埋床單添。HiAuntie，一頂綠帽笠落頭，仲要同你煮埋野食？你好唔好意思講出口呀，唔緊要啦，為民主，為公義，扑下野都好合理。

綠帽唔怕戴，最緊要除得快，宜家「大都」同「清汶」都各自過自己既生活，「大都」都識到另一個女朋友，終於唔洗再過呢D受屈辱既日子；至於「清汶」，咪繼續亂搞男女關係，聽講近排仲搭上左領袖級左膠添！「清汶」既舊史，我諗我知既都只係冰山一角，可能再癲D既都仲有，難怪佢對其他人俾人揭舊史咁忌諱啦！

最後一次，呢個故事真係自由創作，同現實人物無關。

何潔泓

牙朗

條女

佢塊臉太瘦，希望佢可以肥返少少

啲藍屍成日話佢係道友

算後生結婚
可能我對佢印象成日停留係2014出嚟代表講嘢

恭喜

亂世情侶

想當年d高登仔改哂花名玩估故仔
依家連登好似冇人聽過咁

前你老母

有波

當年雨革全世界叫雙學泛民升級班陷家剷死唔升
到11月無哂民氣果陣學聯先話升級
害到自己友全部比人打到頭破血流時

學聯話升級係為咗反證升級無用

單係整死雨革呢單嘢
我衷心祝福雙學泛民仝人

妻離子散
家破人亡
絕子絕孫
無仔送終
百病纏身
長命百歲

其實都27-8

狂隊草真係會咁

用搞社運賺嘅名氣同利益嚟食主播，已經唔係人血饅頭，直情係人血鮑魚

個時第一次發生，邊有人知點做

子杰先係

乜鳩都前

割

隘草應該會肥喎好似

721

岑以前雨傘嗰期好靚仔 呢幾年殘左好多

E個真 我差D唔認得佢

梁麗幗點算

有左膠舊同事當年出咗去俾差佬扑
跟住係面書哭叫諗唔到差佬係咁

點會唔知會咁呀
去過旺角就知咩事

好似渣渣輝當年拍激戰咁狂操肌咁款 唔知佢搞咩嚟

恭喜晒手足

食煙蘭花手有乜問題
讀書好勁

馬後炮 同 分化狗咪知點做囉

佢係 blocked user 嚟

成日型住佢同學聯個四眼佬係一pair

連結婚 post 都要入嚟
三毛真係好撚得閒

下

alexter

岑敖暉係幾靚仔

全世界坐喺屋企大叫升級 升級

C朗都食埋

煙鏟

依對CP當年有FB PAGE

高登講到而家
煮個麵食

Congrats!

周永康已經淪落到變「四眼佬」

初初出出來D人以為佢Gay

天水圍狗屋單嘢？嗰個係何式凝喎

下 唔係同一個人黎？

咁早封盤呀

....

好多藝人都有食煙 但都冇佢走樣走得咁快

點解唔係基
好傷心
J左佢好多年

岑敖暉真係靚仔瘦咗都正

seed pls

c朗

新八

唔係基架咩

懷舊

但升級證明升級無用呢獲野，真係聽番都會諗起班人當時幾撚鳩 宜家就走撚哂佬。

前列腺就有份

女友打官司出去放下煙break有咩問題
佢又唔係律師 行開行埋有咩影響
唔通要喊晒口/衝入庭打檢控官先叫真男人咩

何式凝係港大教書自稱佔中指揮官條臭閪牙

名都唔同啦...

對唔住 我鬧錯人

你就真係抵被人屌你老母啦

依兩個襯啲

一對新人終於登陸連登

睇返14年佢肥仔嚟
呢幾年係咪近得heidi 多 人乾咁

之前夠有人話搞35+係要「證明議會路線冇用」啦

香港真係有好多人唔知阿媽係女人

唔識做無問題, 咁咪乖乖坐返低唔好學人做指揮囉...

明白佢地當年想出風頭, 又要搶大台又搶住去談判...

但係哩啲咁嘅自私決定可以害死好多人
唔係話咩第一次, 唔識, 唔知道就可以開脫

蘋果真心戇

人地想低調但就報撚曬出嚟
仲要有班戇鳩連登傻閪幫手推post 講到全世界都知

我剩係記得熱狗代表拆大台

左膠襯返左膠啦
害撚死個女仔

巴打自己搵下....

化妝姐

左膠 水手足入理大

market 又少個靚仔

諗返起d左膠關係真係好淫亂
金魚妹，行人路大將軍

起底 block

祝福你哋

我認同呀,都已經去埋旁聽

前線就肯定唔係前線㗎喇
不過同前線比，佢地都一樣重要

但係點解食煙要蘭花手

做乜撚嘢自己唔睇清楚就屈鳩人左膠害死手足

四眼個陣未係熱狗
但雙學真係製造唔少熱狗

學聯HEHE太深入民心

估唔到喎
祝佢地幸福快樂

又到收成期

FB最前線

雞黎 成日痴埋甲級戰犯何式凝到
岑敖暉中出即飛好波

以為佢搞基

你老母係邊嗰恩客前妻？

當年金鐘大台嘅潛台詞:

旺角人唔聽大台指揮
大家齊齊杯葛旺角, 由得佢地比狗, 比黑社會打死哂就啱啦
邊個叫佢地唔聽大台命令
自己攞嚟賤

淨係唔知邊個係性病

得罪講句，左膠如果你幫到人真係唔理你幾淫亂都得，但係左膠入面真係太多無所事事，淨係識學埋d左膠9up理論，搞下unisex廁所呀，支持下拜登咁，真係求下你地無料就行開啦。

個名都唔同

古有潔泓、卓佳佳，今有邵嵐，長江後浪推前浪

Now 主播 叫nicole嘅乜唔係丘靜雯咩

聽講條女都幾玩得

連佢拍拖都唔知btw 祝幸福

好似係周諾恆(賓周對落好痕)?
雨傘係旺角搞BBQ條契弟

C朗都收復倒

真正左翼，連女朋友同陰道都可以共享

收服

丙朗

你試吓做佢啲依咁大壓力 真正為香港人做嘢嘅位
殘係人之常情

天空復仇者=土地正義聯盟？
大都=小野？
亞太區有一天成為亞太區=仆？

又矮又爛面又high野
真係唔覺佢邊忽靚仔

小野

其實社運圈不嬲男女關係都複雜架，坦白講，如果真係幫到人，而唔係幫倒忙既你地搞成點真係唔care。

yes
copy過黎冇改到d 高登filter

好心叫連登d左仔學下

成7/8年前都可以回帶真係笑左

你啲言論好代表到眾多連登仔
都係一班無知懵撚喺度鳩

女的好有八十年代feel

講到唔關你事咁
誤會左 都say sorry冇死撐 你仲想點？

你係唔係痴撚左線，年紀差成三十幾年喎？

岑子杰先係hehe 呀？

原來同何潔泓散左

何潔泓同過多少人上床?

岑敖暉前你老母咩！

襯到

做呢啲嘢咁忙咁大壓力好難唔殘

2021啦清 人係識進化㗎

手足/Gphone周延坐監 佢就風流快活結婚

*周庭

同志聽你口音好似係湖南人

wow

祝你幸福

原來唔係gay

岑子杰

岩用既唔怕回帶

一路嗌手足，一路揭人私隱
垃圾蘋果始終如一

NOW而家經緯線又幫南亞狗漂白緊
主播又比左膠屌
cut now又多兩個理由

周永康好似係gay

叱兩年係香港人都殘啦 何況佢

法國佬

終於食返d正常野

擬結婚通知書係婚姻註冊處係公開展示
你可以睇完去反對

余c朗

有女朋友

恭喜晒

22歲vs 28歲。。。

就嚟坐監督結婚
嗰條女都好偉大

鳩噏唔洗本

恭喜哂

抗爭都掛住溝女

笑還笑
上面講堆人
到底呢家有幾多個仲係牆外？

以為佢同g瘋

姊弟戀？女方望落大唔少

Alexter

當年好多腐女FF佢同周永康hehe

曾經拎過本佢地嘅hehe文

百雞王點會gay

求些牙

恭喜一對新人

唔抵得嘅
不過係一班冇伴嘅黎氏宗親會會員

恭喜恭喜！

大個仔

唔係Bi咩？

條女幾歲好似好大個咁

五毛恨到流晒口水

想含

2014年2月時喺中大讀緊Year 2，應該26/27歲左右。
佢係now新聞-->立場-->now財經

但個女人個樣好成熟 可能女仔比較早熟

congrats

唔係唔祝福, 但Lester如果被狗用國安法落charge, 幾乎肯定冇得保釋, 條女唔知守幾耐生寡

兩姊妹都好放蕩

會唔會入理大行個禮？

仲2014
2019升左啦，咪又係咁。
諗返轉頭2014情況仲好過而家

政治正確

Liberate HK
liberate pussy

人地依幾年做過嘅嘢幫過嘅手足你十分之一都冇，憑咩屌人

幸福呀

佢唔係Gay？